行政長官答問大會 討論區

全世界叫你加醫療開支
掉多啲錢 多啲醫療卷
特首就話 去社區多啲做意識形態上改變

個意識形態咪就係綜緩繼續開大個口要你養
霸曬急症室門診服務囉

建制派都圍攻

窮人有病唔好靠政府醫，自己搵錢

認真問 涂謹申算唔算衝出黎柒 你叫林鄭建議鄭若驊重新考慮 咁擺明係行政長官干預律政司 比個位林鄭還擊?

鄺俊宇

做下戲啫
投票嗰時咪又係老閪都支持，投票嗰時Tbb 又唔會直播，新聞得嗰一分鐘

行政長官答問大會 主角唔係林鄭會係邊個 屌你老味條友Up咩鳩

Cut老人綜援

仲有咩好睇
同9up大會有咩分別？

麥美娟都開火

建制派就嚟爆血管

交戲者，區選近了
夾過哂架

都唔係㗎，而家無得賴泛民拉布
老人家都要求有解釋

林鄭配角嚟㗎咋，全部演技派議員先係主角，
次次都有好戲上演

塞多幾隻傻俾班廢老咪得

Cut綜援同你搏命

人地廢老好捱得架！

買定花生先

改變啲咩意識形態？即係將病左就要睇食藥既心態改成病左係你自己攞黎 應該自己找尋方法替自己處理？
戇撚鳩鳩呢個特首 諗啲野非常人理解 屌那星自己仲做緊野就要人都改到六十五歲先退休